# Info

Типичный бот поддержки. Форвардит сообщения в чат и ответы обратно пользователям.
Могет форвардить сообщения анонимно. Умеет банить неугодных. Дает пользователю оценить ответ.

# Env

| переменная | дефолтное значение | комментарий |
| ---------- | ------------------ | ----------- |
| SUPPORT_BOT_TOKEN | - | телеграмовский токен бота |
| SUPPORT_BOT_URL | - | адрес для вебхуков* |
| SUPPORT_BOT_PORT | 5002 | порт для вебхуков* |
| SUPPORT_BOT_PROXY | - | прокся** |
| SUPPORT_BOT_CHAT_ID | - | идентификатор чата поддержки |
| SUPPORT_BOT_REDIS_URL | redis://localhost | адрес redis'a |

> \* - если значения не заданы, будет использоваться pooling

> ** - использовать только для разработки, крайне нестабильная штука

# Dev

Должен стоять docker, docker-compose и poetry

Установка зависимостей:

```bash
$ poetry install
```

Инициализация рабочего окружения

```bash
$ make init_env
```

Команда создаст `.env` файл и запустит внешние сервисы-зависимости.
В файл надо вписать нормальные значения.

Запуск бота:

```bash
$ make run
```

Доп команды:

Выключение окружения

```bash
$ make stop_env
```

Запуск окружения по новой

```bash
$ make start_env
```

Удаление окружения и всех данных

```bash
$ make rm_env
```
